[求救］有無人d頭髮開始稀疏？

三十幾歲頭頂開始見到頭皮
D頭髮明顯幼左
點算
有無洗頭水介紹

冇得救

你老豆係咪禿頭？

少少

咁唔駛再講啦 遺傳啦